我不太懂雲加

我不是阿迷，但有時都為阿迷可憐

雲加點解可以咁厚面皮？球會其實唔炒佢都好客氣，俾哂下台階佢啦，
仲係咁同記者講咩離隊係因為太多人反我丶不是佢意願之類的西話，
硬係要撕開面皮，何必呢？
咁講球會球迷就會想留你咩？好黎好去做人都唔識幾十歲人

爺爺68歲人，仲需要你明咩

我不是阿迷，但有時都為雲加可憐

阿迷點解可以咁厚面皮？冇雲加冇今日既妓，球會其實炒佢都好意思，仲要俾下台階逼佢走，
一個老人家先同記者講離隊係因為太多人反我丶不是佢意願之類的說話，
阿迷同球會硬係要咁無情同反骨，何必呢？
冇左爺爺球會球迷一定會後悔，阿迷咁反骨連做人都唔識，抵25雲同艾迪巴約剷草，有咁既球迷就有咁既球員同球會

爺爺冇輸到啊，佢做到佢想做嘅野㗎。
爺爺十幾年乜都冇攞過啊，佢只係唔想佢熄燈根時一樣值得記住嘅嘢都冇啊。
贏又好輸又好，啲嘢都返唔到轉頭。
其實佢同廢sir一樣，只係想為自己做返一件事。